將心愛既狗狗借比人，你真係會放心？

將心愛既狗狗借比人，你真係會放心？